請大家低調處理電單車案手足

推呢個

Read

推

無人聲援就告唔成煽動
用下腦好嗎

Fake news嚟㗎，律師話佢無講過
下次fc咗先